急召IT高手crack左DJI個app

香港航拍9成用緊DJI
但個大陸app有晒GPS record又禁飛晒d drone
求IT高手crack左佢個app
- 令佢send唔到GPS record上佢server
- 可以加大載重限制
- 轉左個訊號制式加大接收範圍

crack到既話即刻release到一班空軍出黎救poly
準空軍幫手推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

自推

要空投物資

冇用過。。熄4G 唔上網得唔得？

載重都要解決

推

推啊

唔一定用dji
有其他
另外唔好連去電話

Google 揾到

載重硬件問題
冇得搞
儘量載重啦

強制佢加大轉速
犧牲續航力都要

Pish

睇下個app？

spot mode 可以load 多少少野

用舊版app

Push

有試過load到幾多？

mavic pro 無風可控大約500g

DJI太貴
用普通垃圾機送算啦

fake GPS
錫紙包機頭

飛之前唔好更新佢個地圖， 同時熄4g, GPS個方面可以用錫紙包起佢，佢就唔會收到GPS信號
如果你要payload強 一定係大機inspire 個d , phantom 系列都ok ,記住 要熄曬機身既d led ，如果唔係比人當靶射。
根據民航處規例 晚間是不可飛行的

係高空拉條線入理大，滑d物資入去？

dji 夜晚飛gps 差到一個點，唔係好收到，會變左全手動mode，部機好勉強先定點到一個位，運之前要衡量下控唔控制到

利申 玩過mavic air, 唔知pro 會唔會好啲

其實只要由高處用dji帶條繩去
搵人接應釣好條繩
就可以一袋袋空運入去

gps 唔關日頭定夜晚事.

同你諗法一樣

不一定要多高處啊！放條繩加飄浮物也可以不過實被狙擊手打下來

Apk 入手啦

推推推

呢個好似幾堅

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！